2020 BIG4 recruitment

想問有冇人已經收到KP audit offer？？

or邊個已經pi咗kp??

push

me, waiting offer

你幾時pi?

yesterday

same 祝大家好運

2020 grad program

咁快又2020 2019都未onboard

報左 玩完個遊戲

easier than apt test?

佢係測人格 最後2關佢會有平時apt test考既邏輯 即係估圖形pattern同埋數字規律 唔洗睇文 唔洗做numerical reasoning

有冇做埋video interview (網上面寫話有video in)

宜家big 4 FG係咩價?

暫時未有消息

Kpmg 15000

My brother started off his career as a junior accountant in a local firm and then progressed to an accounting manager in big4. I had a nice chat with him yesterday. We started off discussing his career plans and gradually the conversation progressed to our favourite movies. He’s a fan of Tracy Chu who’s an exquisitely beautiful woman. Samantha ko is also an exquisitely beautiful woman. Like him, they both have an exquisite taste in fashion, food, shoes and exterior design. Both of them are glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. just the other day I saw Tracy dress up in a kimono 👘 for a party whereas Samantha was in Superman costume. By the way I don’t think you need to dress up to go to work. A t-shirt and shorts are fine. Dress down to go to work. He’s also a boxing fan. Floyd will be fighting next January in Las Vegas. If he tests positive for steroids again the fans will be terribly disappointed in him. The promotor will also be bitterly disappointed with him since last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for half a year. However if he loses because of ring rust rust due to having been suspended for half a year, the fans including me will be deeply disappointed by the result. My brother who’s also a boxing fan too will be bitterly disappointed at the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was a bit disappointed to hear his fight with manny was overturned to a no contest because he failed the drug tests. The fans too were deeply disappointed to find he would be suspended. A rematch between him and Manny is being arranged. In their first fight, Floyd started off with a right cross followed by a left uppercut which knocked him out. The fans are excited about the rematch but Floyd has upped the ante by demanding a salary twice as much. Hopefully it’ll eventually happen.

有無22號 in deloitte既朋友？2020 grad program

你係幾時報同做apt test㗎？

我fast track

搭單一問kpmg係咪剩係出左audit interview?
報左advisory做完apt test就無哂聲氣

其實大概攞到幾多分先正常

個分數唔知關唔關事 但我識既朋友都有9000

Same

有fd係early bird報kp 已經到partner in
但我遲咗報

which advisory?

一開始報好似無得揀

我冇得揀 聽人講係做完apttest就揀preference 然後就group in

咁我應該無機 做左apt test就無聲氣

想問吓如果之前做過kpmg apt test 今年報名嘅時候tick咗有做過嘅話仲會唔會再收到apt test ?

未必
Early bird個批advisory 上星期先group in

會

絲打問多句 如果我係另外開一個新ac 報名都會？

其實唔洗擔心wor年年到左二月就有40%人reject offer, 到時再報

Interview左

係 佢得1 round interview 唔洗partner in

Normal application係咪都冇partner in

係 我上年有朋友normal application都係得一日interview

上咗岸 等緊開工
有啲咩想知想問我盡量幫

巴打知唔知Deloitte cv screeving 嚴唔嚴 對gpa

應該唔嚴 second low都應該ok

Thanks thanks

Yes

點解係2月

啲人報哂4間收哂offer最後take一個
大約offer reception果排會reject

想問cef係咪第一次報qp時就要申請

覆錯

淨係做AC?

有無人做完pwc apt test有video interview通知？

咩叫ac

今年幾時on board

其實big 4係咪通常捱5年左右有機會上到50k 左右

Same準備入去做奴隸

assessment center (group interview)

Which advisory and想知你background 係點

巴打可否tg傾？

Your tg?

係 但deloitte叫佢做hackathon assessment

係咩？咁就唔知喇 我朋友話無

係咪佢rp呀 正路都要pi

點解無講application deadline

6月報early bird，tick咗2019年做過，無收到apt test

想問大kp normal round 嘅有interview未？
報early bird 但tick咗今年做過apt test，到宜家都無任何updates
唔知係直接screen走咗，定唔洗再做但early bird唔收要等normal round

No ah tax

你報左咩？

audit咋

想知你係幾月收倒offer㗎？

介唔介意講下bg

10月咁上下

三大acct 2nd low
做過2間bank intern

點解會無apt test㗎唉

想問下Ching
知唔知非三大大約收幾多個

我都係3大acct grad, 之前報過kp但fail左ap test我太廢

3月做完，6月再報apt test都無出俾我

你3 月有apt test?

Deloitte assurance fast track有冇消息

3月報summer intern啊
6月報early bird

有無人做完pwc apt test收倒video interview？

我想問依家係咪得EY同Deloitte 開左2020 intake
淨係係學校見到依兩個

Applied

入去做成狗加奶共？ 不了

好撚多個
當你一間咁多個function加埋400人 4間都1600
真係3大top嗰啲又唔會做 其他2:1嗰啲到2月有其他offer又會reject
Bank MT非三大都唔少人 何況big4

EY開左啦咩

面左試 audit and assurance

唔係啊 我想問advisory喳
成日聽人講個個rp 入
好少聽非三大 又靠自己入既勵志故事

有無EYintern fast track in左
好驚啊
點解仲未搵我架

我自己覺得最緊要係唔好覺得自己比唔上人
三大 海歸 會幫你爭取到個好啲嘅first impression
但係個印象係靠前人留俾你 唔代表任何嘢的 當你個朵響但係唔夠quali 其實反而扣自己分
冇咗個朵 但係你show到能力 更加吸引到人

你做完幾多分

你之前番咩department

Fast track =以前做過intern?

英文差係咪好難入到

Ey得 eya可以報喎..

未番過啊
升y3

絲打真係好型棍

有無人係報experience hire
想轉fs audit但係好似得ey有opening

但係成功例子真係唔多
莫再講 身邊好難有人可以同自己一齊努力
人地聽我講
都會話無可能
打下打下就沈左

9千幾

我都差唔多

今年pwc改左玩game?
仲有video interview

嗰個我完全鳩嚟但臨尾好好運由4000頭上到5600幾
emotion又係完全唔知乜嚟
其實得最尾2個先比較有腦可以用..但係極易

係啊，EY好似上年已經改咗game based assessment?

係呀game其實幾輕鬆

我都同意，無傳統嗰種咁chur
但就有好大運氣嘅成份同埋唔知佢點樣再評分

都唔算係好大運氣 佢係從你每一個move去判斷你有咩特質咁 但我見咩特質都有interview

做完完全睇唔到自己有咩特質可言
咁佢咪好難靠apt test screen out 啲人？

我中間就係咁，落到4000頭頹咗，跟住9㩒50 50咁慢慢加上去

Pwc會唔會send份report畀你？
因為之前ey係有
應該正正常常都有interview唔使咁擔心

會有啊，但其實我覺得唔太準...
不過who cares 最緊要有interview有offer啫

我無做過intern 上年報過但唔收

好過er sir就得

你本身咩background？

我自己覺得big4請人唔係好睇technical skills
Apt test加個普通business case 其實係睇你common sense同溝通能力

至於你話advisory 都係大同小異 只不過英文要再好少少 抗壓能力要高
case study要話到俾佢聽你每一步做咩 點解要咁做 而唔係直接講conclusion

比大家參考下
我上年係dtt deadline果日報，大概10月中咁上下
之後10月尾hackathon ，11月尾pi，12月中就出offer
2019 intake 有9月中同10月中兩個batch，如果你中左9月個batch, 大約8月頭就會有email黎同你confirm返工日子
有時d email可能會掉左落junk box，記得check埋

2018 grad仲有無得報grad program

有冇人有Offer但收到電話要經email交facebook account?

hackathon係要做啲咩？

我報咗
Pwc好似9月第二個星期 出video in

第一個部分會比個case你，有文字有graph，要你去分析間公司既問題，再比啲recommendation
咁呢個就各自睇完再1:1 present比interviewer聽

第二個部分會再比多啲資料你（但都係講緊同一間公司），之後就要跟佢hackathon set既4個stages, 同啲groupmate去傾，傾完就要成組present

ching收到dtt apt test啦？

四間乃共仲狗衝入去，唔apply 等佢請唔到奴隸點做共狗生意

遲d 你唔會去到中國做野

而家入職做audit真係on9既極致

啱啱晏就收到

有冇人in pwc deal advisory?

成個過程大約幾耐？

去唔到中國唔係仲好咩
定你意思係佢會炒人

big 4 audit 未來得兩個情況

中國客大量流失 大裁員
中國客依然係度 但香港人去唔到中國

結果一下裁員 一下大量聘請中國人

SW BDO HLB頂上？

請問你幾號報㗎？

三個鐘左右啦

16/8 apply ga

之前報intern做過apt test 係咪唔會再收到?

apt test record好似會留半年，過左半年先會叫你再做過

有冇2019EY Interns已經收到return offer?

係

個apt test難唔難?

numerical果啲呢？

想問下做過dtt intern會唔會可以skip apt test

可唔可以telegram再傾🙈

有無line 我del左telegram

有無人知KP ITA去到邊

你id係咩？

你留id我add你

你唔趕既我過兩日返香港先add你telegram?

會唔會係因為apply intern個陣做過

又會無端端改左做game ge

我連去到最後幾多分都唔記得左

唔緊要啦，最緊要有下round啫加油啊巴打

我都係8XXX分, 前2日ac

2019 定 2020 intake？

19呀

今個月報嘅？

係呀

係點樣先會有㗎？dtt send email invitation?

real?

想問下kpmg 既advisory 唔係三大background 有無機

禁電個個自爆 千幾千幾咁扣 得返3千
最後97xx分 上星期做 仲未有消息

有巴打話9月中左右先出vi？

KPMG apt test 完之後大約等幾耐先有manager interview 通知

我都係上星期ac完 等緊PI

你係咪Dtt Club? 定係之前有做過intern?

咪鬼做啦big4 浪費青春
利申：過來人

電個個唔識玩 到依加都唔明
扣到得一千 最尾得94xx

Man in = group in or individual?

22/8 呀 你呢？

26/8 睇黎有排等

19 仲可以報？
見佢上年posting date
唔敢報

電個個自爆到btw呢到未有人有video in

問左hr 10月先有vd in

10月先有

岩岩收到dtt partner in
但係明明前排我去in hackathon果陣佢話係一個one day interview
Sorry之前果d reply自膠
之前仲諗住佢得一日interview咁荀

22/8

無呀

有無人報KPMG Winter?係咪得Apt test?

PwC個apt test有無人過萬分

你in咩？ advisory?

有既，我非三大今年advisory summer intern

咩advisory?

Audit and assurance

佢話一般要2-4星期

Push

中國客唔用big4用咩除非你唔同外資做生意/玩鎖國，咁可以搵返中國本地會計師樓嘅

想問下玩game玩d咩

有冇ching 23號做Kpmg apt test 已經收到AC通知喇

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

想問下咁年Deloitte係咪skip咗apt test？

收到audit only 知唔知會問咩 好驚衰

Deloitte Risk Advisory Grad job interview係咩事.........多問題到呢

D記仲未比apt test

各位請問dtt RA business risk 出左ac未

巴打你地ac係味都係one taikoo place?

有

ching幾時 man in?

今日 partner in

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

dtt EY 通常apply 左幾耐收到消息

我都想知☹️

兩日前做完apt test無消息

Ching你幾時man in同par in?

絲打，請問你報咗risk 定 financial advisory?

pwc做apt test簡用中文係咪冇影響架

聽過話用中文直接screen走

咁我都係用英文了

pwc apt test做完得9290希望有得in

推

想問big4 2020 grad program 幾點dead?

有冇上星期dtt man in既收到p in 想update下

來生不做audit

有冇4/9 報dtt既已經收到apt test?

利申: 仲未收到

你報左咩?

Consulting

dtt audit既做左apt test既收到interview未 EY apply左等幾耐先有apt test

我audit 31/8報都未有

同你差唔多

同志

其實你地讀咩科多
點解想入big 4 consulting
利申，做緊，非三大

無做過

ytd收到

請問有無巴絲收到pwc vi？

25/8 做完, 未有

SAME

屌 仲未有

好快有 唔洗擔心

有冇聽過master 報audit 會唔收

有人收到ey apt test未

2/9報未有

有無人收到dtt par in

我都未收到 8月尾man in

9月3 partner in左

有無offer消息？

幾時man in? audit/advisory?

未

8月22man in audit

幾時收到email par in架

8.30

有巴打話問過hr hr 同佢講10月先出VI唔知佢吹水定點反正我都係做完個game 到而架乜柒都收唔到信住10月先派vi

EY any news?

Ching 你報2019定2020？

2020 未有

2020

依家仲有得報2019？

Ey有apt test未？

想問下partner in 之後大概幾時會收到offer?

其實dtt apt test個logical 有冇人真係做得曬?

19年 應該$16500

想問係咪人人都會收到apt teat ?

18年先得$15000
19年咁快加到$16500？

19係 15.5k

你不如講下自己

小妺2/9做完dtt ap test
而家仲未收到消息

Me

8月尾EY ac既巴絲有無pi消息

2020 有喇咩?

EY 2020 graduate programme 報得啦

(for applicants graduating outside Hong Kong)
我剩係見到呢個lmao

揾到了thanks

吓，冇做過consulting intern 定冇做過intern 呀

覺得自己優勝之處係咩？

收到風dtt得15.5

係TG GP 都有人講( ) 仲有好似話K仔今年都係15.5K

但K仔好似有13個月, D記得12

想問下喺邊度揾到？

邊間

想問有冇人收到pwc return offer

我識幾個都冇

lm

dllm, k =15.5
I signed the contract last month

forget la
都係水抱姐

you too

做過intern會唔會有得fast track下

有無人收到pwc vi/ ey apt test

會有

有冇人報過kpmg tax 而收到消息??

我都做過 都唔似有

Both no

祝各位成功

我同我啲fd都收到

係咪個個都有。。

咁就唔知啦

你係intern 完之前就知有return offer定完左後先收到offer?

Any deloitte advisory or Kpmg advisory update??

6月中收到

我係spring intern 5月完咗之後6月收到

pwc 出左video interview未??

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

未收到 想問deloitte 9月頭做apt test既巴打收唔收到group in?

有冇人收到ey document checklist 交完大概幾耐知有冇test 做

我想問ey apt test係咪轉左game？

我收到但冇test

點會呀 我見好多人有fast track
不過應該因為今年既經濟問題好似會請少咗人
我聽manager講

請問幾時apply？

上星期

想問有冇pwc audit收到video in?

想問巴打點搵到自己個candidate code?

報risk assurance 岩岩收到video in

email最底有寫

識人報RA都係頭先收到

姐係個registered number?

底下note嘅第二點，應該GP字頭(?)

喔 原來本身呢個就係
誤會左 以為係佢example黎
Btw 唔該哂巴打

應該得Ra派咗？

Audit 未收到

有friend PWC consulting今朝收到video in

我冇document checklist 啊 咩黎㗎？

kpmg 幾時出apt test ?? 岩岩報左

要等1星期左右，一定會有
交cv transcript 嗰啲

等咗成個星期都未收到

Thanks!!但我apply嗰陣已經upload 囇d cv transcript 了

都要再email交

明白 thank u

岩岩發現個email填錯 岩岩edit翻 會唔會寄翻比你

有冇pwc audit 收到vi

想知+1 dtt

話說你係apply audit?

我都係audit 未收到

有冇pwc deal trainee?

EY apt test released

幾時交checklist?

究竟ey intern幾時先有return offer

audit未收到x2

Yesterday

Audit?

Advisory

Thanks!

上星期五交form 未有checklist要交添

想問下報左pwc audit 可唔可以再報advisory

係咪audit summer ?

3日

已經收到？dtt audit??

HR唔係話2-3周咩

無咁快，你預星期四五先有

理論上應該唔得咁咪duplicate application

EY 啊

想問係咪講緊grad job

Ching 做過ey intern？fast pass?

Yes!

EY audit offer? 幾時man in同pi?

Ching 之前做過咩intern
Grad job gpa 要唔要好高..

利申yr 3擔心中

佢唔是有得俾你揀second preference 咩？你果到揀唔得咩你再apply 既話就duplicate application 唔會報到因爲個system 記左你hkid no . 1個hkid no 1年只可以報一次

咁就ok，但老實講，鬼會理你2nd preference咩大把人爭住報

btw pwc都有填hkid？唔記得咗

唔覺有請fg woh

有master 可以試下，尢其今年個市唔好headcount 肯定再少左 應該有請fg但可能就請幾個我識既都係第二間big 4做左排跳過去

Bank 一般cgpa要過3.2 大貓係你apply 果陣第一版就問你min cgpa有冇3.2，冇既話佢直接會收你皮，thank you for your interest in hsbc 連form 都冇得你填

講緊big4 grad job你搬大貓mt無得講㗎喎

有master做big4咁浪費
人工同audit一樣咁低

試pwc個trainee仲好 請得多d人又有得rotate

咁快, 我14/9 交checklist, 到而家都未有test

我同個fd都係星期六晚交checklist，今日5點半一齊收到

ooooooo...睇黎可以打定輸數
報SECOND TIER...

我13/9都未有 師兄報咩dept

Ey咁快咩？ 你2020定2019

audit

Same 等多幾日啦 無事嘅

Audit未proceed呀 咪咁擔心

2019

Thanks

PWC係咪即apply就收到game assessment？岩岩報完乜都冇

我琴日報完即刻有

乜野trainee?

原來改左名叫
Edge - The PwC Deals graduate programme for Asia Pacific

Suppose 15分鐘左右會收到，pwc係一定會出apt test，過咗就video in

Ching 咩u gpa 幾多多

想問下apply 左ey 但係冇收到document checklist email 係咪miss 左我個application

+1 但問左巴打話要等一個星期倒 一定會有

你apply 咩？

但係我已經submitted 左成個星期🙈

Audit 你呢？

Advisory, 唔通連document 都唔俾我交😢😭😭

垃圾外國U 2.2

再等下la 唔洗驚 我諗一兩個星期內都會有 正正常常都會收到 btw我啱啱收到

岩岩收到dtt apt test email 咩家陣dtt 都要先screen 後派test 架咩我以為報就有test

Ey dtt & kpmg need screen

dtt online test有咩要注意？

同問

巴打 你AC 完等幾耐有partner in?

audit / advisory? 報完幾耐收到？
thanks！

Kpmg 過左接近兩個禮拜都收唔到apt test是否皮已收？ 另外想問ey幾耐會叫人交document?

Advisory 我都唔記得幾時報都應該有大半個月

交document，幾個frd都係1星期左右

thanks！good luck

有冇ching做咗EY apt test 可以講下幾多分

Ching 咁勁睇黎我pwc 應該收皮我得93xx

應該都夠? 我有朋友好似94XX都有RA嘅video in

超過一星期

同pwc啲game完全一樣？

ey出左2020 grad program但我2018 grad,咁應該apply 2020定2019好見佢website仲有opening

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

有冇人收到kpmg online test

收到
想知個switch challenge係乜
ching係咪都係報advisory

收到 知唔知到邊間apt test provider黎？

dtt 點解我整唔到accoung

可以試下用其他email

都整唔到 喺到係咁叫我verify account但佢一封email都冇比過我

用第二部電腦試下

我嘅意思係用其他公司嘅email

我之前用gmail開都無

一轉outlook開即刻得咗

I work there. My friend Sarah came to my office for a day as company for me while my colleagues were away

Kpmg switch challenge 姐係 logical????

想問下 EY同deloitte 報完大約隔幾時收到test ? 琴日岩岩報
同埋EY係咪都轉左 game based ?

Ey: You will receive an email for document submission, if you passed initial screening. And the game based online test (skyrise city) will be sent to you a week after.

Deloitte audit做完apt test幾耐先有ac update

FYI :
7/9(sat) night apply
12/9(thurs) received document submission
14/9(sat) night submitted documents
16/9 17:30 received apt test

你係報advisory?

Different service line will have different schedule ga

Dtt partner in 完三日就收到啦

話說有無人試過遲咗accept offer 會點
封offer letter send 咗去spam
遲咗兩日先回覆😭

你幾號par in?

9/9

我都想知

update返，星期二收到checklist email

上年朋友等咗十日

有冇上星期做dtt apt test收到interview
ps audit

有冇pwc tax and business advisory既收到vi

通常dtt做完apt test 幾耐收interview

你幾號收到offer?Thanks

有冇人deloitte audit in完有offer

仆街 我差唔多2星期了

請問收到pwc vi未

audit應該未派？
見好似得advisory & Ra 收到

唔該巴打

請問kpmg交完form幾耐先有apt test ?

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

我交完十日後有

audit?

12/9

2019 or 2020? Thx

有冇人收到pwc day ge 通知 or news? Tg group 見到有，但係揾唔到link

Applied 但收唔到email

咁快嘅ching係有無做過intern/fast track?

thanks

做過intern

一定要去？

我想問下pwc 嘅巴打 你地個acc 會唔會成日temporarily locked

啱啱收到今個星期六pwc day invitation想問下係大家都咁遲先收到定因爲我廢先咁遲先send比我

以往係叫你去同d manager或者partner傾下計 要帶埋cv去 吹水吹到佢鐘意你就可能問你攞cv 之後有interview有冇benefit就唔知啦

我都係今朝先收到，應該報就有，唔關成績事

THANKS 巴
咁唯有去下啦

有冇人知EY summer intern嘅return offer係咪派晒啦收唔到return offer

EY 少一個task 所以滿分少1000

我spring都未有

Spring 未派呀

想問問pwc day 佢是咪好亂？又send email 黎叫我reg 多次

想知dtt個application record個失敗通知係會唔會update 定兩星期冇消息就可以當失敗

pwc full marks is 11000?

Not sure 有一part 得分可以過1000

2-3星期 好似係

想問下如果之前報過ey intern 今年再報grad job 駛唔駛再開過個ac？

Pwc 仲未收到VI 係咪已經玩完

Ching 報咩？

Technology Consulting

我報audit 仲未有

我reg過，但未收到conformation email..
今日又係收到嗰封叫人reg嘅email，但佢寫琴日dead你有無再reg多次？

我知少咗一關，但唔知會少幾多分嚇死我
希望pass到

same 識人報audit 嘅都未收到，gba 94xx - 99xx嘅都係

個個都話partner in完3日有 我兩個星期都冇 好撚驚

收到pwcday confirmation email

想問pwcday係咪都係純粹參觀吓咁？有interview既會一早講定？

又10000先有？

同問
game test做左半個月都無video interview 係咪收得皮？
利申：廢柴得89xx分

我96xx都冇

唔會啦邊有咁多10000
RA 96xx都收到，我估未派啫

想問dress code係咪要formal

3個鐘，唔會有interview掛...
應該係同以前去u搞嘅recruitment talk差不多？但多少少networking event? 見今年4間都cancel哂係u嘅recruitment talk

其實去黎有冇用

今年入職有冇14K?

我都唔知，去咗先算但9點 好驚起唔到身

唔係話2019都15.5k咩

email仲話要拎埋cv去心諗

因為多左non-acct major newers...
so a little slight difference in salary

上年有派offer 唔知今年會唔會改左

咁好

Yup 有派到audit offer 唔清楚advisory 果邊有冇

我報左audit好想知會點派offer2018 grad今年係最後機會希望有奇蹟

咁好以為9up...

Dress code

有無kpmg tax updates？

Engine仔想知多d呢行
無related intern 報唔報好
Account 知識都無咩

通常唔係account 又唔係Finance major果堆都要求好top好top big4要擺好多錢比你讀course

利申：聽師兄講

9/9 in咗EY ac

想知幾時先有ey pi...
今日dtt話有group interview 但唔知幾時

When do apt test ching for deloitte

HR話10月發vi wor...

16/9

佢send email?

2020? Fast pass? Thanks!

But some of my friends received

no email

咁你點知自己有gp in

2019 not fast pass

睇網頁

Ching apply咩先？audit就應該未出

status變咗lar

Thanks! 加油

audit應該未出淨係出咗risk assurance & advisory
星期六pwc day再問下hr

我都去pwc day 跟住去dtt open house

Dtt open house 係咩嚟？

recruitment talk..

收到email既話可唔可以update 我

OK

邊到有link報？定dead了

kong u 嘅link...
dead了..

2019 or 2020 intake?

Dtt assurance 有冇人有消息

Ey 2019
Dtt 2020

pwc做完game test 有無email confirmation?

有冇收到Pwc offer既人收到Pwc day invitation?
上年好似搵咗d人去做Helper

有pi未？

一樣未收到，好驚

未收到

有冇tg group呀

想問pwc day既dress code
Formal or casual?

有冇人呢個星期dtt par in 已經收到offer?

我覺得Business casual?

咁快par in... 我尋日睇status變gp in..

有冇人收到Deloitte written test invite
Thanks!

11/9 收到

上個星期in 未收到

Ching係par in定gp in?

收到可唔可以講聲 等offer既時間真係好痛苦

有冇人收到ey gba?

12交doc list都仲未收到

知唔知通常幾耐有？

唔知點解我doc list同gba係同時間收到..
ching報咩

咁好！😭😭我報audit 你呢？

幾時做apt yest

test*

apply咗pwcday 但收唔到confirmation email 有冇人都係咁？

一樣

Doc list gba同時收？

我19號早上收到invitation,即日下午2點apply,即日下午4點收到confirmation

上年interview班人係一早收到confirmation email就話會有interview 等你識著定suit去嘛 但好似係random抽既 唔關你gpa/ major事

今年好似cancel左pm session
姐係冇左？

samee

暫時未見到有人話有

巴打係去太古城做嗎

written test... 我睇錯 我以為係apt test

有冇ching好似我咁慘
做完pwc ot, 話我pass左 之後過一個禮拜話我報嘅position 冇左 temporary lock我account話180日之後先可以再報工

我做錯d咩 唔通樣衰都係錯？

如果我成個月前收到online test 到今日個status仲係online test in progress係咪已經收左皮？

what is ot

Omg ching你gpa好高？報2019定2020?

Online test

係咪之前做過ey intern?

Sorrr 我太多問題

冇
唔高
應該報左19

Maybe...

online test 黎? Thanks Ching!

Thanks !! Add oil !!

但佢email 叫人帶cv去wo

Any ey audit update?
收到email 叫我upload份checklist去profile

土豪ching咩都未收到呀

但係淨個talk都差唔多時間 點interview
同埋dress code係咩 聽講會派tee

冇呀 就係想睇吓你地有冇

會叫個別candidate Stay behind ?

唔夠人去所以無左pm session

著suit 包冇死反正我就裇衫西褲去

Business formal 就要著埋皮鞋外套打埋𧘹好似有啲over
Smart causal 算了

2020 or 2019? 係咪audit

ddt 2020 intake 係audit

sorry 寫錯 係dtt

做完咩消息都無 巴打幾分

收到mail 有group in 定就咁睇status
Btw thanks

*有冇人

睇status

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

大家冇pwcday confirmation letter 既人仲去唔去好

confirmation email話welcome walk in

我想知有冇big 4 recruitment嘅tg group...

我apply後2個鐘收到gba同doc list.. 我報ey audit

Pwc 個gba report 係咪純for睇
做完gba就等vi?

我唔記得幾分

係啦 等vi

想問你係幾時報㗎？19定20 intake?

19 intake喔 8月尾

有冇人係pwc day呀

好撚多人

Deloitte 個open hoise係咪冇人
見個個都講pwc

好撚熱

我呀

有無人知個抽獎係抽乜

而家抽獎？

熱到跳舞

未知

已經無著褸 無得除

你有冇收到qr code，佢confimation email話有qr code，但code呢？

Code係張leaflet上啦

好慘 早知著短袖

ac未開

諗住smart causal麻

係個main stage 特別熱

好似係咁

係campus recruitment度 唔會好熱

Assurance 都唔錯

Assurance好多人

抽咩獎

Assurance霸定位

揮個手

咁撚柒

聽講有直通pi嘅

No offence but 好多NDS

係 好多大陸人

諗緊去唔去
好似又唔係好有用咁

no乜野offence
大陸人唔翻祖國落黎搶我地啲工

好懷疑佢地聽唔聽得明廣東話

NDS返大灣區做啦

冇pi 今次得superday

Superday都好

好撚高學歷 佢地拎cv出黎果陣基本全3大master ,唔係就LSE on lun 9心諗咁既學歷做big 4?

水泡者

master買架炸ching

想知 報左EARLY BIRD 仲未有消息

想知dtt financial advisory 難唔難入? 有冇人報左有消息?

咁高學歷洗乜黎pwcday

唔知佢地咩心態

想問p記on board係咪如果入ocean team會預先send email notify你

10月on board好驚自己入ocean

今日PwC day 有冇人下午有pi?
利申，我冇。

pi好似話10月中先出

自膠睇錯 冇野了

好似今日pwc day 得superday direct

They know... if they stay in HK for a certain period.

係啊 但最後揀pw

我係19fg呀 上年8月都係報kpmg early bird 2019 intake 咁就一年

ey可唔可以報完tax報audit..

gba大概幾分先有vi？

問咗hr，話唔關分事

ey audit 12/9 交完doc list仲未有update 有冇同路人

EY 個個SkyriseCity apt test overall攞幾分先pass？

問埋就係dtt audit status轉左做group interview但未收到email

我8500 唔知正唔正常
不過如果同pwc一樣既野 pwc個hr係話個分數唔係重點 重點係你做題目果陣顯示既性格

When do apt test

around 2x/8 但我都係呢幾日先睇到自己status轉左

你呢ching？

我睇咗上年post 幾日後會contact 你by email 如果轉咗status 我都等緊

我14/9做apt test 等緊update

你收唔收到 下一round ?

我10分鐘前先做完我都想知幾個分先正常

嗨 巴打報audit?

巴打報grad job 定intern?

Grad job

你Gba 點

Gpa? 還好

Gba 係pwc 果個apt test 名
巴打有冇報pwc?

2020 grad job Audit?

Hi遲你一日交doc 都想問有冇人收到

係唔係今晚deadline

when apt test?

有覆電郵叫我upload份checklist上profile但到今日都無test

2020 grad job audit

只係報左EY kp 另外2間不太感興趣

Ching 報咩？我今晚dead唔係好想做

我連email 都冇收到交完doc就冇哂聲氣
Same 2020 audit

做完pwc個gba最後得2000分
好似淨係計左最後兩個task啲分
有冇人試過咁嘅情況

係咪即係佢叫你send email 交完doc list 之後仲會再叫你將doc list upload 上profile 咁解？我email send完doc list 就冇野發生過

Grad job?

yes

Correct!

Ching email交完後幾耐叫你再upload?

我係同時收到 docs 同 apt test

我係咁呀
但我以爲係因為我尾二個task之前個break熄過個game

Oooo咁我收皮唷

三個working day

我都熄過 但之前熄左好多次都冇事

Thx

咁點算

巴/絲 有最新消息 求share

我見個report都正常
但都諗住send個email問下

可以啊 一係留tg 傾？如果你想

你問我定另一個絲？😂😂

想問一下2019 graduation program application close 咗未?

D記點開account 開極都開唔到

佢打電話比你 定email 比你 ？

你partner in 在邊道？

Pwc audit 出左vi?

收到個啲係咩background
係咪唔關個gba分事

其實個gba點睇得出我唔中意social

Master jj 未收到應該唔關gba事 係pwc day 問過佢地hr 高分低分唔關事，係睇你report feedback 既personality

個interpersonal 佢話我好passive
唉收左皮

有冇人今日都收到EY 2019 assurance Assessment Center?

我8400 已經參加gp in

我都係咁

ching 2019/2020?

2019 intake

9月1x 做左dtt apt test轉左gi啦
ps audit

8200 had group in here 👋

有冇消息呀.. group in之後

Group in 之後一兩星期收到 PI offer

Bro 你邊度group in ？

啊…我冇消息呀 Citic Tower

你幾時group in ?

你報ey audit?

你幾時group in😔

Sep 2

我等多陣... Thank you..

請問Ching幾時拎offer？

仲等緊

之前有Ching 話 PI 後3日收到offer
2019 EY assurance

Okok...想問你係幾時pi呀

Sep 2 AC
Sep 10 HR 約 PI
Sep 16 PI

Citic tower

Thank you!!!😀

你同 gp 個d點？

冇消息

差極一 group 應該都有一兩個去到 PI
好的就全組都有機

你d fd mate 都未有的話
我估可能未process 到你個gp 掛

我係同一日收到test and document submission

打電話 Citic

打完電話問你幾時 available 之後過幾天email 份contract 比你咁？

係啊你幾時pi架？

上星期 🤨

19

有冇人超過兩個禮拜都收唔到pwc vi

Same here做過佢intern都收唔到自問表現正常，但唔過3唔係acct man

Diu same here 乜都冇

有人已經收到...

2020？有無做過dtt intern？
thanks

好似唔係audit

就係今日有audit收到

Pwc day果日聽hr話audit 10月先開始vi

23號做完都仲未收到

Diu 又收唔到

here too

dtt apt test都收唔到

我未收到，status係grp in ... dtt幾時sd?

Status 冇轉係咪皮已收

今朝

有無人上個禮拜dtt par in完已經收到offer

我諗無咁快 見樓上3日收到既係做過intern

上星期報 今日收到

有frd星期日報，今日收到
我星期五報，無

ey ac已出

advisory

同你一樣 都係未收到

想問下pwc vi 係點樣
會大概問咩問題

好似係全部case, 冇得prepare

你報左咩service line

tax

佢會問咩類型架？

幾號in

我都唔知 冇人肯講
淨係知係俾個situation 問你會點做

Ey audit 出咗game test

有冇人報ey Transaction
上星期報完document 都仲未有得交

dtt apt test有啲咩， 係咪要寫eassy?

幾時收到架

Tonight 我15號交doc list

做咩

你 11月入職 ？

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

10月中

你哋係報2019定2020

1日咋喎ching

我都差唔多兩個禮拜啦

Audit, 8月底做完molamola

多唔多人收到dtt grp interview

你有無

我都收到通知
巴打你in咩dept?

另外想問下有冇人知ey ac係點

This Friday

8月23....

Audit未出過

出了 我琴日收到了

Anyone 17號 收到ey交doc list but haven’t received apt test

依家apply
最快12月有冇得入職

When received the submission of doc email

出咗幾日啦....

我12號,等左個幾星期

Fyi, 有frd audit 15交，琴日收到

唔知佢地點派

Thanks ching me 18

交完doc，會screen完先再派 (好似係)

等下啦會收到嘅

我用返上年果份野改都冇改過

17 收到doc list email
18 寄出
未有game

等下 10日內應該有

想問下EY part time intern(L&D)有冇人工嫁

利伸YEAR3

我估係general嘅問題啦.. 我覺得都可以睇下pwc uk嘅問題

我都係今個星期五

我收到啦 27/9

Dtt尋日打電話 我今日收到email 係27/9 grp in

Thanks ching my status changed also, but no email yet

你幾時做gba? 同埋幾分

等一個星期啦.. 尋日dtt打電話通知我open house果日中獎，係唔使做apt test嘅，我話我completed apt test，而家等grp in... 🤣 跟住HR通知27/9 gp in

唔關分事，睇personality...所以好難捉摸

仲未有vi.......想喊

希望一齊會收到
我dtt apt test都唔派啊屌

Kp main round有冇update? After apt test

Let me know if ching has update

Kpmg 已經有apt test?